單票制 vs 比例代表制

咁樣的民情之下，得票率仍然係六四比
係區選單議席單票制之下，當然優勢盡見
下年立法會選舉去返比例代表制時，係配票高手操控之下，四成選票隨時可以取得當區一半議席，情況值得擔憂

所以初選好重要，唔好再自己打自己